會然牙古路成日屌馬列斯對利記炒十二碼。

估唔到歐聯生死戰都炒十二碼出局

輸咗啦咩

樓主想燈

曼城贏到我離開連登

N賓燈撚到
夠老友喎

牙路去能咗邊，入嚟俾我笑啦

我屌你啦笑你老母比拉車撞

1:0

輸左

米咸

我一世反韓了，屌你兒子

下星期收埋佢皮

我一定MMA踢到佢要聯針